加國保守黨影子外長：30萬加籍港人獲得加籍是要從中共中保護自己

班仆街好撚自私，盛世回來爭資源，有事想走先！

不嬲都係 呢堆藍屍廢老一定要優先消滅

班BNO撚咪一樣 當初大家一齊話要攬炒 而家有著數就拍拍蘿友走去英國重新開始 剩低班冇BNO嘅兄弟同香港真攬抄